(踢開波都知)馬圖斯：利物浦將會奪得歐聯冠軍

馬圖斯分析歐冠盃形勢

近日德國傳奇球星馬圖斯（L.Matthaus）接受《入球網》的採訪，談到了德甲球隊在歐聯中的表現，以及德甲聯賽的爭冠形勢。馬圖斯表示德甲球隊之所以全軍覆沒，是因為對手都很強大，並稱更看好利物浦贏得今季的歐聯獎盃。

德甲球隊在歐聯中全軍覆沒

「其他國家的聯賽也有過低迷期，我們的球隊在16強中的對手都很強大。去年拜仁的對手是比錫達斯，而今年是利物浦，紅軍是我個人最看好的奪冠熱門球隊。」

「綜合兩場比賽來看，拜仁確實不該晉級。考慮到史浩克今季的德甲戰績，你也很難對他們抱以太高的期望。史浩克上季獲得了德甲亞軍，但他們是超常發揮。」

「在對陣熱刺的兩回合比賽中，多蒙特上半場都踢得不錯，但這還不足以讓他們在這種水平的賽事中晉級。如果你想在與頂尖球隊的較量中晉級，你必須在兩回合180分鐘的比賽中始終保持頂級的表現。」

拜仁夏窗的收購

「拜仁還需要簽下一到兩名球員，才能與英格蘭、西班牙、意大利的頂級球隊以及巴黎聖日耳門相抗衡。」

「隨著盧卡斯-靴南迪斯（L.Hernandez）和本傑明-柏華特（B.Pavard）的到來，兩名世界冠軍後衛將會補充到拜仁的防線中，在進攻端拜仁也會有所補強，華拿是拜仁的收購候選之一，他可以勝任很多位置。索爾根-夏薩特（T.Hazard）是個好球員，但我不知道他是否有能力幫助拜仁。」

「有一些收購的候選，相關負責人手裡會有名單，他們會努力做好收購工作。當然，新援必須適應球會和教練的理念。」

德甲的爭冠形勢

「德甲今季相當瘋狂，拜仁和多蒙特都曾遭遇低迷期，但我認為拜仁更有優勢。他們會在主場迎戰多蒙特，而且在冠軍爭奪中擁有更多的經驗。有很多跡象表明，他們最終將再次贏得冠軍。」

上年抽到比錫達斯都唔滿意？

屌你老母馬圖斯又燈

呢個post唔會推得過1頁

自推

班垃圾猁唔鍾意比人睇高架, 要覺得佢地係垃圾先滿意, 雖然佢地事實係

咁又點

一陣又話未拎過英超做乜咁串

咁垃圾都要成日燈

純粹想試下做預言者
不過反而留名一身蟻
畀某位利迷專登揾我喺感情台嘅陳年叫春post
回d風馬牛嘅留言

又燈

仲怨緊

預言者

佢今季喺曼城有無出過10場
咁撚廢得把口曼城買佢真係戇鳩

條撚樣係咪間諜黎，對利記12碼射個波上天
而家仲講明話利記會拎歐聯冠軍

玩你老母膠

點睇都巴塞同曼城